[廢中] 幪面超人 BLACK 同 RX

90後00後唔識好可惜
歌熱血

怪人有造型